試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

Ching ho ball

On9仔

你個名

deal la

鳩文學院毒男

李光耀唔會放過樓主

可能要落去服侍李光耀

呢排文毒靜晒

selamat pagi

冤魂不息

佢有 Mon post

幫樓主推推喇陰公

輕輕一推

負皮

lee個真駁唔倒

Funson

真文毒

皮已負

試着說：「文學院毒男」不要說：「真文學院毒男」

得閒推一推

戇鳩仔呢排冇咩聲氣喎

可能睇最緊要好玩睇到笑死左

具乂子完毋力土那里